% ficha Catalográfica------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
\begin{spacing}{1.4}
\textit{\textbf{\\
Universidade do Estado do Amazonas - UEA\\
Escola Superior de Tecnologia - EST}}

\textit{\\
Reitor:\\ 
\textbf{
Carlos Eduardo de Souza Gon\c{c}alves}\\
Vice-Reitor:\\ \textbf{Nome do Vice-Reitor}}
\\
\textit{
Diretor da Escola Superior de Tecnologia:\\ 
\textbf{M\'{a}rio Augusto Bessa de Figueir\^{e}do}}
\\
\textit{
Coordenador do Curso de Engenharia de Computa\c{c}\~{a}o:\\
\textbf{Antenor Ferreira Filho}}
\\
\textit{
Coordenador da Disciplina Projeto Final:\\
\textbf{Jucimar Maia da Silva J\'{u}nior}}
\\[12pt]
\textit{
Banca Avaliadora composta por: \hfill Data da Defesa:  /  /2015.\\
}
\textit{ 
\textbf{Profa. Dra. Elloá Barreto Guedes da Costa} (Orientador(a))\\
\textbf{Prof. M.Sc. }\\% Escreva o nome dos professor da sua banca antes de '\\' (comando para quebra de linha)
\textbf{Prof. M.Sc. }
}
\center{\bf CIP -- Catalogação na Publicação}\ \ \\
 \begin{small}
\begin{center}
\fbox{
\parbox{18cm}{
\begin{minipage}{17cm} 
L864a \hspace*{1cm} MARINHO, Deyvid Eric de Moraes\\[12pt]
\hspace*{2cm} \parbox{14cm}{
\hspace*{0.5cm}Desenvolvimento de Padr\~{a}o para Monografias de Engenharia de Computa\c{c}\~{a}o da UEA / 
Lanier Santos; [orientado por] Profa. Dra. Elloá Barreto Guedes da Costa -- Manaus: UEA, 2015.\\
\hspace*{0.5cm}240 p.: il.; 30cm\\
\hspace*{0.5cm}Inclui Bibliografia\\
\hspace*{0.5cm}Trabalho de Conclus\~{a}o de Curso (Gradua\c{c}\~{a}o em Engenharia de Computa\c{c}\~{a}o).
Universidade do Estado do Amazonas, 2015.\\[6pt]
\hspace*{8cm} CDU: \hrulefill}
\end{minipage}}}
\end{center}
\end{small}
\end{spacing}
 \newpage
